好有多食品公司爆飛驒和牛漢堡扒溝牛丑聞

本人譴責相關公司與經銷商的不良營商手法，意圖誤導消費者購買相關產品。本人已經向海關投訴，有咩同個官講！

依d漢堡扒 40蚊一塊
真係有人信係 飛驒和牛

有1%都叫有

改名叫“飛彈牛”

石仔好野 多謝石仔

下世小心d

估唔到會咁架嘛，咁黑心都有既。

提醒大家唔好買

石仔

溝咗啲咩牛

佢話溝澳洲和牛，仲加左香料同味精。

富途牛牛

咁又唔好話石仔柒咗
佢話得係飛驒和牛咁賣俾你 如果唔係飛驒和牛就係賣家問題啦, 無得講睇個價就知唔係

咁事實上唔係果回事呀嘛

教主好衰

有
塊嘢用 cut 剩嘅邊位肉碎整出嚟咋嘛

早知去Donki買近江牛算

咁事實佢後面都寫得幾詳細下

咁你放未

咁就比奸商呃左幾十蚊

佢分分鐘未有人哋山武商店嘅受權添喎，生產嗰間叫好有多，支持樓主拆黑商招牌

條氣唔順呀嘛

支持樓主

買漢堡扒就一定係溝肉, 而且仲會加好多化學野
買牛買一舊舊既肉仲好啦

依隻垃圾 青林賣49蚊三舊換個日文貼紙就可以賣60蚊一舊有幾多人真係食得出分別

我平時都唔食和牛漢堡扒既，一買就出事。

真
標榜飛驒牛就應該要有一定嘅飛驒牛成分

但見唔到正牌日本和牛標誌就知咩事

澳洲和牛排第二

照計就應該飛彈份量多過澳洲

不過唔知佢有無雙重出古惑

非驒牛

仆街連ｃｅｒｔ都無。

買過好鬼油

幫手推到上報啦

丑聞？

好似如果有cert但無日本和牛成分係可以告佢虛假陳述
而呢個就可以報告畀飛驒牛持有公司

手快打錯字咋

唔係100%飛驒牛已經係虛假陳述啦

你幾時唱歌?

tsm派左息唔緊要啦

除左淨咋未派息呀

論 購物前睇營養標籤嘅重要性

呢隻假野好多凍肉舖都有賣架

AEON買, 但都係無和牛標誌
不過果塊40元聲稱有和牛都應該只限牛脂

睇價錢就得 咁班塊就唔洗改名啦

即係賣假野啦

依加街市買塊牛扒好多都係混合肉，重要賣得咁貴

我覺得唔應該容許混合肉牛扒銷售囉

但係嘢食方面真係有啲難講
有時真係為咗口感加其他牛肉落去令佢更加好食

唔同唇膏，唇膏就話可以加啲曱甴落去啲囡囡都係照買而且冇人投訴

直頭la，都唔知乜柒肉嚟
呢d情況真係想話俾消委會知
但無從入手

我點知佢加左咩撚野落去呀？

佢後面唔係寫左成分咩

如果你買件產品見到佢冇標明成分嘅話條友就死撚緊

仆佢個街比例唔寫，我點撚知佢落左幾多呀？
如果我係開餐廳咪比客插死我？

有無AEON職員响度
其實係咪AEON來貨一大舊果舊先有和牛貼紙
AEON自己切片包裝後就無貼貼紙?

冇規定過一定要寫幾多比例，呢樣可以喺商業秘密

咁就食得屎啦，好在我唔係開餐廳。
如果開餐廳賣，變左我虛假陳述咁我咪仆得街。

咁法例有冇規定要mark比例先
普遍成分標明都冇寫比例
如果有法例講咩漢保肉要寫明混合比例，而佢冇寫就犯法

呢間好似有賣，試過都幾難食

唐牛？

佢溝番日本和牛都算，但無啦啦變左澳洲和牛？咁我做咩唔去759買澳洲和牛？

再溝咗植物蛋白，標籤TVP排第四

g持石仔

比例最多是咪一定要排頭位？

唔會仆街，咁來貨出問題，你拎貨又合理地相信供應商，正常唔會有刑責
假設生命麵包成分出事，你覺得要上身嘅係嘉頓，定係上架嘅百佳？

你老母100蚊過夜
真係有人信係陀地？

石仔連牛肉都有留意

醜聞啊
用殘體字冇人屌？

手快打錯字姐

嘩好笑

完全食唔出有日本和牛味

用脂肪加澳牛仲平

完全無日本和牛味

好掛住飛驒牛刺身

條list咁長 有冇20%

試過買黎露營煎黎食，
凍肉舖買30幾蚊一塊，
DKLM 煎完D肉散哂，
完全食唔出有和牛油脂香，
成塊野係好油，
好似d假既咁，
同Donki和牛漢堡排差一大截

完全無日本和牛味，得少少

大家快d幫我推上去啦

咁多ching 過黎撚石仔

G持石仔

快D幫手推ｐｏｓｔ啦

你就係靠賣依D牛呃人搵食?

屌你自己又不推文

呢D供應商真係賤格，我真係唔知香港原來真係咁撚多仆街老闆。

禁錯

推

而家先發現

完全無 又有少少
師兄語癌好嚴重

我中文差嘛你係咪要我用英文呀屌?

定少少
笑吓啫

好鬼難食呀

買過一次
好後悔

大家都中過伏?

中過伏既快D入黎講下感受

牛年仲食咩牛肉姐

丑時???

打錯字呀，ｄｌｌｍ
Do you want me recap in English, it was a typo mistake!

其實個啲”新式”凍肉舖好多嘢都好仆 呢樣同粒粒熊本牛都伏到CLS

睇下M&S 牛肉漢堡扒嘅成分表 95%係minced beef 邊洗要咁多化學成分

Ingredients
British Beef (95%), Water, Dried Potatoes, Rice Flour, Sea Salt, Cracked Black Pepper, Preservative: E223 (Sulphites), Salt, Dextrose

夠LA, 唔好一錯再錯

推啦

推2

推三

推四

石仔又勁！

推五

推六

推七

日本 唔係原塊 好多都係合成 都唔知成份有咩

推八

推九

推十

苦主here

無人理我!!!

飛驒牛

好多仆街落注脂

到底係 完全無 定 得少少？ 矛盾

近乎完全無，得少少

又拉左ｔｉｍ

石仔都呃，冇人性

記得睇過d片d人打d脂肪落牛肉到扮和牛，講緊係香港

係呀，個塊肥膏都係混合肉再加上所講嘅肥膏
真係好嘔心

勁慘呀

真慘

咁佢改飛驒和牛把撚?

專登改黎呃人

前幾日經過上市屠房，見到好多牛證一車車咁送入去，有好多老散流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛證係有靈性，輸左要去耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

就好似好多和牛粒都係假既一樣

係呀，政府又唔做野

推一推

所以見人食注脂牛粒 漢堡扒唔全熟真係搵命博
自己買塊牛排令去整牛粒 漢堡扒又好唔抵

邊有人咁樣做野法架

咁事實上呢塊嘢有hida牛成份喎
你吹佢唔脹

屌好似買過嚟食

間唔中會買下 冇乜問題
喺街買patty要20幾30蚊塊好正常
我都知一定係溝 唔會係純日和
但呢啲和牛漢堡用日和嘅肥膏之後
明顯食得出日和嘅油脂
40蚊可以頂到食日和嘅癮 why not

我完全唔覺得有日和味wor

啲油脂好肯定係日和

我食開近江牛，唔覺得有日和味

哦

唔會再買

唔喺香港 冇買好耐
要食patty嘅話外國啲patty又平又香
日和都係鍾意原塊食多啲
不過呢邊要專登訂先買到

原塊好食好多

加蛋黃冇得輸

平時食開creekstone farms prime牛多

呢個價錢算好食喎不過佢唔寫明又係狗啲既

唔太鍾意美國牛 得個濃字 啲牛味冇乜個性

堅定流都好
日和本身偏油都唔適合做漢堡扒
幾年前喺一田買過食到成口油
凍肉舖10幾蚊舊嘅美國patty仲好食

呢塊嘢應該起碼25%fat

自膠 label有寫 30%

告到佢哋破產

Btw 759都有賣

睇下政府告唔告

啖氣呑唔落

100g入面
8.5g 蛋白質
30.3g 總脂肪
4.1g 碳水化合物
呢度先得43g左右

咁剩低嗰57g係啲咩
水？
纖維？

根本就浪費
和牛脂肪多而且分佈平均
好岩成塊煎 入口即溶
有需要變成碎肉咩?
係啲平價肉先做漢堡扒加內臟

做乜9
雞胸肉100g得19g左右protein, 無fat無carb咁濟, 淨低果d係咩？
你想問乜

我唔知佢加左咩落去先係問題

但漢堡扒本身就係混合肉黎